Mesh wifi幫唔幫到我?

準備轉ISP, 但modem同出綫位轉左第二邊墻身,
宜家個setup係modem/router都係電視櫃上面,然後有條綫伸入我間睡房for PC
新個modem係另一邊,變成個router都要跟住轉位,但條lan綫就唔夠長
上網睇左下,我可唔可以買2個mesh wifi, 1個放係modem位,1個放係睡房,然後要用條lan綫駁去PC

可以

or homeplug

睇完仲好d,便d同唔洗浪費左本身個router. 有無推介,我search好多都係TP link, 我用緊1000mb

Mesh 好d, homeplug 唔太穩定

Homeplug=垃圾

你畫張圖 講下你屋企d房位置大細先啦
牆同房 唔清唔楚
無呢d資料都可以答你都擺明係亂答